國泰網頁疑故障 頭等商務混合機票半折有售

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空網站疑出現故障，部分航線如越南河內經香港轉機至加拿大溫哥華或美國紐約，混合頭等及商務往返的票價連稅分別只需988美元(約7687港元)及1445美元(約11,242港元)，相等於正價機票約5%。有外國博客即時圖文並茂在網上「開心分享」，不過東網其後跟隨該博客的指示訂購，最終出現的畫面只是技術故障，東網正就事件向國泰查詢。

有外國博客昨日(12月31日)分享該則「國泰優惠航線」，由河內經香港至溫哥華的往返航程，涉及各2張商務及頭等機票，連稅只需988美元。若是河內經香港至紐約的往返航程，則索價1445美元，變相是半折買機票。

有網民隨即效法該名博客，亦成功以1220美元(9491港元)訂購由河內往返美國三藩市的頭等機票，形容是「Great find, Lucky, thanks for sharing!」不過，有部分網民則無法以有關優惠價購得機票。

東網今日(1日)嘗試在國泰網站訂購時，網頁只顯示「我們正遇到技術困難。我們未能為您所選的行程找到機票。請選擇不同航班，並再次搜尋。」等字句。

開頭又變長了

個名咁長點記呀

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空

半折都要成萬1蚊
原價咪22萬港紙1張來回

頭等係真係要咁上下

佢寫商務呀

公價姐

豐澤事件

個名越來越長

Cathay Pacific 國泰航空
13分鐘 ·
【 全城關注 #是帶著神秘 限時驚喜 】
A limited-time ‘special’ surprise

祝大家 #新年快樂。

2019 開年限時頭等及商務艙機票 #揮一揮衣袖 開賣，#不帶走一片雲彩 結束！恭喜各位快閃參加者。我們期待在航班上跟你見面，為你帶來優越稱心的尊貴體驗。祝大家旅途愉快！
#新一年繼續多多指教 #從小就學會錯就要認

We wish you all a great 2019, and to those who have successfully bought one of our good - VERY GOOD surprise ‘specials’, We look forward to having you on board and delivering a premium travel experience to you soon!
#promisemadepromisekept #lessonlearnt

CX找數

找數都好過豐澤

未CHECKIN都未算SURE WIN.....

越南窮撚幾多人搭到頭等呀
蝕極有限數，當俾廣告
點同豐澤班餓鬼投胎比

利申：係呀，豐澤錯哂，快撚啲告

乜撚野邏輯，20 部iphone屌人貪心大咬。20萬張機票就好合理，其實差唔多價錢。啲豐澤打狗真係好低質。

已經有人check in 到

國泰做到野

都要一皮
有幾多人同你博